[IOS] 白貓PROJECT 188 大家一齊鋪草皮啦...

Jj叔自己鋪好啦

咩topic名來架.....

負皮是我比的

由零開始

其實君子都唔係咁燈姐...

咁唔老黎既topic

鼓勵大家戒賭..

抵啦

原來係上帝一早寫好劇本次名出線

塞爾維亞

南叔出現了

重心

late boy又勝

lm

其實我買好細注 但我真係世杯開鑼以黎 毎日都輸5舊

等賭神出手先買啦

唉唉又勝

未拎過任何一張飛去馬會收錢 剩係贏過一場即場投注 個fd都未比番錢我 未約出黎

噗

君子debuff

佢個心想冰島贏都叫燈

屌你俾佢fake

即係me解讀錯左燈will既指示
見佢出尼日利亞旗所以串左冰島...

呢個能力就係要如實用先得
佢竟然去利用自己呢個能力

佢想冰島贏 所以燈尼日利亞 你見琴日0:3 佢狂fing阿根庭就知

賭神都話用超能力賺錢自己洗會破功

呀 唔係超能力 係特異功能

Skip一場儲下氣先

Fake9 us...will 入黎扑左佢算

我發覺我幾似王維基
佢每日輸50萬 我每日輸500

癡線 下下買咁大做咩 玩下200 100咪算
雖然我都輸多了

500蚊跌都跌咗

我平時買期指每分鐘上落都過1千 500蚊 wfc 我斟酌點 係我零%勝率 點睇 有無人同我一樣勝率

期指1點過千
大戶

點解會0 有乜可能 聽日再買

大期郁20點咪1000蚊

季尾,下個禮拜點捱

睇黎好多人需要性交轉運

比英冠美斯絕殺=.=

賭神好有型

倒神又勝

足球唔好玩既
都係玩返白貓

btw

黑哨到

有無發覺場場摔角手擒抱都無人吹

巧大雨

那些年搓過的大乳

馬手又勝

個標題真係唔吉利

開過個

仲有冇人玩白貓

有冇人用iphoneX
你地打白貓會唔會成日hang?

mo la

咁多活動都無人推
執未

推

仲有係人玩白貓project (2)

神mon post

我唔係WILL喎

幾時有得抽菜能

連3場CCPIG

又自私刷 唔curry me

正 星虹

食左兩日星虹終於有new

歐鹿又勝

有load!
日式饅頭

到時有無機會凱旋完之前抽到一粒星虹呢

same

屌，問左兩日都未有人答我點刷星石快
認真呀，答我啦求下你地

星武石?

冰滅大把

普通星

多到唔想要

武器星定5色星

比利時

刷kc2個協
協力畫面最上數落黎第二個就係
有哂六色星石 武器石

Thx

終於有人答呀龜

CLS

唔好咁衰啦你地

呢場咩事

哇3粒波

好有可觀性

我都唔識 想答佢都唔得

4唉琴日先講完半場0:0
買得過
今場即刻俾半大出嚟

點解用唔到line

蜻蛉唉唉又勝

禾矛問題

花花咁撚勁

遲仔咁撚遲

我有呀

更新左之後話咩連線失敗

呢關最快時間好似係1分鐘 唔係禾

今晚唔賭

半場3:1

摩佬躝未
LKK依家勁幾撚多

有本事7:1

daddy 要佢打支點前鋒真係曬氣，佢都hold唔到波

咁我又未更新 好彩

除左白貓 部電話其他APPS 10年都唔更新一次

預言

完場要捉迪布尼驗尿

呀衣

點解呢場d人好似 d ai咁?

3次都唔入

想問下我隻白銀宜家咁樣
應該繼續玩好定 直接買個石號抽宜家隻愛夏
等七月先抽白銀

如果想玩呢隻白銀應該點升到入流
最基本要幾攻幾防先上到枱面

買個2萬石AC抽新限玩啦

買個2萬石AC再搵寶寶幫你抽復刻同今次個POOL

簡直好似打winning d ai咁

C9呢 我要

追咗下球入球咁都中

LKK同牙衣 去到國家隊都咁勁

5:2好似11倍
5:1同主其他先4同6倍=.=

所以呢隻白銀可以棄咗佢？
因為我見打人唔痛 我去打木偶試傷害個關 我幾百萬傷

係半場補左50 5:2
突尼好波

fatfat

一陣KC協-1
有冇人會打

2技個說明有寫幾高防最痛

心靈投注

心靈派彩

墨西哥脆脆

收倒

仲以為冇波睇,但泡菜

worse is worsening

加油呀死泡狗

呢d唔洗你登都輸啦

阿根廷召開誓師大會

根據阿根廷TyC的消息，在昨天阿根廷隊內進行了一次會談，包括美斯，桑保利，馬斯查蘭奴以及足協主席塔皮亞等人紛紛發言。

6月22日的這個週五對於阿根廷國家隊來說不是普通的一天，在吃過晚餐並且觀看了尼日利亞和冰島的勝利之後，阿根廷隊內進行了一次嚴肅緊張的對話。

根據TyC消息，在這次會議上，隊長美斯和馬斯查蘭奴首先進行了發言，隨後教練桑保利和足協主席塔皮亞也紛紛發言。

這次會議的目的就是為了削除隊內的分歧，並且為下週二的關鍵比賽凝心聚力。

此前在與克羅地亞賽後，阿古路曾經對桑保利「戰術沒有成功」的言論回應稱「他愛說啥說啥」。被認為是球隊內部出現了分歧。

我真係覺得會冠軍

唔係燈架 我真係撐泡

死泡狗

玩撚完

如果佢咁都出到線 真係好大機會

尼日尼亞都未必贏到後防咁廢
買左1注尼日尼亞主 同1注和 屌你馬會送錢 6倍同4倍

認真 歷屆有咩隊打外圍 打小組碌柒 但最尾-6出線 最後贏埋?

葡萄牙歐國杯

好似真係得呢隊 c朗個年真係好威

gg 0:2

完

抵撚死茅墩泡菜狗

第50抽先中一隻
中左隻法

5大跳？

Yes

抵
成日俾流料

法換專定用咒定祝福

蒼炎法把專

隻法係咪哪 殺那

都幾鐘意佢

我第八大跳先中一隻

想抽多10下 抽隻大劍玩下

輸波踢人 泡菜精神

韓狗芽過撚

阿真大課長

乞衣石儲左好耐

依到個個都識快速增加乞衣可

垃圾驚我唔會課嫁

無限re島

我對上一隻係茶熊槍

德國辣雞堡

踢人唔踢波

屌你有3把劍 爆左炸 乜撚野限日子

蜻蛉叔叔

燈子君

咁推人法都唔吹

屌係6把

今日又fat上加fat

打人 cls 影衰晒

突然發現自從唉唉消失左之後d波完全唔驚險

茅撚到

岩岩夠換虹武器一把 勁唔勁

我今日第1日無買飛

磚武？暫時最勁好似係

出現了

都冇曬氣啦兩邊

收錢

又要踢波又要打人梗係攰

韓狗競技

今日唔得閑

然後就連續開上盤

diu on9

我個讓球呀 屌你老味老孫

正仆街 買左好多先贏一半

世界波冇計

屌你老味泡狗

墨佬應該成隊傷曬 癡根

真係中左大劍

正皮左

差隻子安

下場買韓狗比人炒到仆街先得

抽左幾多

局長又燈

Gun‼️

60

RJ又gun

咁多

係囉 抽咁多 仲要fgo唔中黑肉

想j下戰旗女

屌你

我成5個大跳先跳bbg一隻

但你齊set

十幾個大跳牙
又乾左塘

諗諗下都係唔抽子安

寶寶又勝

抵啦
不過今次係值得個個抵

點解上年果3隻王冠冇神解既

猶大越用越勁，爬榜記starting

屌你老母=.=咁都開大
ON9

跌左一半錢 唉

好彩我唔賭錢 今日

唉唉依家正負幾多

同其他賭仔一樣 負太多 無計了

舉手仔咁都舉手.........

勁似有用手 但原來無用 靚啊

德國反cup

條友隻手係跟住個波落腳 但真係無掂

洗武器洗幾千萬都洗唔鳩到30%技傷係咪正常

就破產

係

有掂都有var架

差d烏 龍

唔好咁 好多賭仔all in德國架

快手0:2 0:3收工

好難唔cup喎
㩒住黎攻

我愛你

和就好

德國今場唔主攻唔通守和咩
上場咪就係輸比人反擊囉
而家比人入左球就真係追和啦想

靚到

wil破燈

洗左幾科萬終於洗到

可以再洗過
依家係玩會心傷害20巴仙

...

隻式神咁鬼易死 點玩呀
王冠2 hea過王冠1

得招2技放

自從尋晚唉唉沒買，就開曬熱門果隊

點校返光個空島😅

一技無敵幾好用呀

等魔幻獸篇第4章啦

依家出到第幾章
暗到咩丁都睇唔到

3

唔撚係放落四週年啊

仲玩白貓？

局長威武，局長又勝

局長我偶像

屌你老味
又輸絕殺

當然啦

蜻蛉叔撐瑞典？

痴撚線 本來準備收錢 又走盤

下場如果個盤讓得多買南韓
德狗

點解冇得買邊隊受傷先

馬會落後

早晨

鳩毛比叔

今晚點買

今晚先算

我買和

8點場,老細早走就可以睇到收工

雞札D手指

呢場七罪
斷手貴同雨宮天配果陣有無濕到

又冇load
熄驚

摸多一點

即係鳳爪啦

e bra 你走先 我幫你頂住

星期日白貓post邊有人

正徘徊出局邊緣的阿根廷出現內訌，有指教練森柏奧利與球員談不攏並遭削權，周二對尼日利亞的生死戰，將由球員自行決定陣容。

除了出線形勢不感樂觀外，據傳媒報道陣營內更存在內部分裂，以馬斯查蘭奴和美斯為首的球員，更在昨日與足總技術主管，本身亦是1986年世盃奪標功臣貝魯齊加（Jorge Burruchaga）會面，道明他們的擔憂。另一冠軍功臣古斯蒂接受訪問時證實此事，「我與貝魯齊加交談過，球員將會對尼日利亞一戰自行決定排陣，這是一個事實。如果森柏奧利希望坐在後備席，他可以這樣做，如不出現亦沒問題。」 外界盛傳阿軍球員對教練森柏奧利的排陣非常不滿，希望將他踢走，但足總主席泰比亞與森帥周六會面後，卻無意在世盃賽事期間易帥，因此出現由球員自行排陣的亂局。 阿根廷在D組首兩場分組賽演出令人失望，先是1:1賽和冰島，其後上仗更是慘吞克羅地亞0:3，令球隊現時兩戰得1分，需戰至分組賽鬥尼日利亞的最後一場比賽，才能定奪球隊本屆世界盃的命運。

以前有無其他隊試過

冇load

青令我偶像

食到氣流

非洲人最討厭的傢伙

唔準你咁話自己

唔准你咁話自己同類

R7 馬 1號拖2同3號連贏

賭馬又勝

hea時間

今晚只敢買日本對面

琴日第一日無賭錢 連開3場下盤 重注冰島又輸 明明連燈子都燈尼日尼亞
點解咁黑仔...

尋日3場上盤wor唉唉鬆

連開3場上盤 打錯
我之前日日買上盤同 上盤過關

今日重注 就可以追返晒

跟到

唉唉鬆繼續挑戰雙倍投注法啦

斷撚左啦 唔記得邊1日已經買過1000蚊 唔通再買2000蚊咩

咁易就縮點做陳刀仔牙

買得多 賠得多

假波

你而家輸幾多? 買雙倍 就得

唉唉買嘅每一場波都係由張家輝主演

沙仔

跪求刷魂石最快關卡

六爺

你以為你改左名轉埋藍色字我就唔知你係龜仔呀

5:00 日本波 新瀉天鵝［0］

趕唔切

hell好難咩

難
仲未過倒

禾刀未 想問龜仔拎龜APK

龜仔轉左ios自己都冇得用要上黎問邊度有星石打

佢扮姐

正如husky單嘢你唔係信佢真係咁蠢比人呃到下話

咁又做返千石撫子

好掛住龜apk

古惑的龜

apk的離開，是因為ios的追求，還是龜的不挽留？

屌 落街跑步跌左張100蚊紙翻到屋企先發現

邊到跑 我去執

你話跌左張瑞典銀行本票就話姐

好明顯執錢係藉口 佢係想睇下賭神真人有幾靚仔

成日出錯字
想打瑞士

依家有無邊關可以掛機刷武石

今晚買which?

我已經唔燈了

唔燈 咁邊隊贏

想問下 今次可以得到既4星石版
係咩效果 點咩發動條件

君子燈子君 我細細個就已經聽過

村姑大劍好撚難回sp

有魔王槍嘅話 kc2協

為左證明我已經唔燈

贏硬

三屬傷+50%(CC後)

我同巴拿巴總統都有d交情..應該會放水俾我大英祖國

Jj叔又燈

三島NM
最後都係CC左條廢柴

3島NM 想抱大腿

房號PJ

矛啊，典算 有無其他關掛下機

小注下盤先

16-3 85491

出埋tee

大家係唔可以對英格蘭有期望 否則會好慘

你點買法今場

仲有一塊呢

2016年のジュエル配布量
30655個

2017年のジュエル配布量
24645個

2018年のジュエル配布量 ~5月
9777個

垃圾驚 一早DEL JOR

1:0 2:0 0:0

推D雞出來接客咪又裝番同課

我係無課狗

冰島輸既我要今場拎返

SP消耗+50% AS+100%

照掛囉
入協等其他3個人打

3島NM 17-3
88476

個個咁心急解3島nm,好等石洗咩

貪佢張卷仔..

快到

好想俾呢隻手打丁

G

哇 又 12m

總統果然下令放水

入球大

2:0到尾

疤拿螞D把握力

迷lin

平時隊英格蘭去左邊

10分鐘一球
All in 入球大都得

買撚左下盤我屌

仲有人信君子燈

錢唔要了 同我炒佢10蛋

刷數據

依家我話邊隊贏就邊隊贏

君子燈子君

又12碼

破大燈

應該會有10蛋

幾時打人

唔好咁啦

5:0

入多粒啦 主其他等緊

等睇下半場踢斷腳

祖國

好怕英格蘭今場大半隊傷

刷素材打kc協定冰滅好啲？

打飲湯協

主其他

一定唔止6:0

未打完分咪Kc
未起完建咪冰滅

期待10:0

回鍋玩家想拎搶亡國之翼nightmare脫出把素材劍，
打左好多次都過唔倒
我個box有冇話cc邊隻可以過倒

有種4年前巴西對德國既feel

🤔我是但拎隻釘宮斧入去玩都過倒
lulu應該得掛🤔

最快嘅方法係抽隻kc法/大劍就過倒

仲係無大劍

比房號咪過到

唉

2185個0

已投500票大工
大工入茶熊 課20pack

沙沙叔

MK仔

典解禾抽極都係得囡囡

明明我想要既係仔仔

阿廁

牙will

跟20pack

我幫手投晒所有票落MK仔到

gun 80 pack

神呀

君子燈啊

有人半場波膽贏左100萬

賭神

打唔贏hell

E家係咪所有武器用用 會心傷害20%

唔係

KC法 同大劍 應該洗咩屬性

唔敢再亂洗

佢一注5000蚊，我諗無乜幾個夠膽咁玩

平手盤，要nigga了

突然轉左

5000好閒姐

鹹濕老師

腩叔叔

因為太耐無玩，連普通關點開房都走左去google
Btw,
脫出！ e關無得友人募集

轉左平手既=.=.=.=.=

5千蚊夠寶寶食一年飯

點夠 當你每餐食老麥24蚊餐，唔食早餐，午餐同晚餐一日都$48，再x365都要$17520

寶寶每餐四蚊一個飽 再飲水

寶寶姥姥又勝

磚至全部20會DMG
專可以洗返10 30
不過村姑2技咁高消洗返20會DMG好似好啲
利申 萌新鳩UP

5000蚊 賭一場唔係咁簡單 大把人買野/炒野都萬萬聲啦
問題係勝率低 呢5000蚊係跌左都唔心痛 你先好講比得起

跌左唔心痛 輸左心痛

日本又然

唔心痛系列

nigga goal

交屁

輸到尾數得返380?

唔心痛, 一個月養老婆仔有時都唔止呢個數

好彩我已經無賭錢 今日

先生叔我偶像

贏10注盤輸3注波膽1注入球

應唔應該補多注大

點解
我輸10注盤 1注讓主 贏1注即場補飛...

我講緊同一場...10注英格蘭盤，3注 0:0 1:0 2:0 波膽 ，同一注巴拿馬絕殺

你1注5000蚊 定 50000蚊?

日本仔真係按住比人打

講啦

完美體現體能差距

扣翻輸果d仲贏8注左右

一比班黑鬼搶到 就比人爆死

50000蚊一注

0秒合體咩屌你

個教練真係好鬼正

追和

又話呢隊日本近年最弱既

試左好多場，hihi槍用just guard擋技覺得幾好，差d想cc佢打，點知比我試埋卡連法一take過左

個個一樣樣

勁！

力加比人撳住黎打

黑鬼扭得靚 傳得靚

我條過關

成個twitter都講緊本田

走盤

斷左

d黑鬼都係信唔過

力架冇撚用

垃圾黎

日本榜首

下場點買好

新手一問啊Sa （除左咒同磚）應該配邊把武

買塞內加爾盤都有錢收

平手盤啊蜻蛉叔

喺佢轉盤前買咗塞內加爾盤

what!!??

專

正常都要換番專番黎啦

禾d同胞

輸一半錢喎你

WTF 好似係
記錯塞係+1

信直覺要波蘭

又捽=.=
咩年代

哇，有神燈要左波蘭，急急轉投narcos隊

打1場摔到個MOON爆啦

波蘭都好渣下

哥倫比亞好好多咩

計牌面 係好好多

唔係呀, 上場睇佢踢成pat屎咁

一開波打少個追番1粒 咁勁都叫廢 我無野講

講緊波蘭

隔離post有個燈神買哥比
都係唔玩呢場

想問下 愛夏佢自動鎖怪黎射
點摔

定係有得較做唔鎖怪？

望下個戰績先發現，如果奈及贏左冰島，好似阿根廷踼到曉飛都冇用

我發現我fd好燈

你fd係咪姓君

可以踢多場 真係識飛都無用

賭神又贏

訓練柱限定黎 傻仔阿廁

南叔又勝

冇咗君子
輸錢鳥

Post title唔老黎

d 人真係

啱
樓主正on9
一齊屌鳩樓主

仍無阻我fatfat

仍無阻我乞食

carry未

場場都有講買咩wor蜻蛉叔

今日靠你回本

估唔到今次祝斧自己夠打

琴日個英格蘭輸晒0:0 1:0 2:0

波膽買好多咩

無一關係難

有齊角就係 我無

你而家係咪全職賭波同打白貓

打唔贏雷屬關-.-

搵工 同 平時無番工都會賭下錢 炒下股咁

身家幾百萬

唉唉唉唉

賓州爛

幾時先長駐決戰quest
平時冇嘢打

KC2協啲分一場加咁少

我試過最高5萬8

我得萬幾

型左咁多既
拎左七萬五去買衫剪髮

用defense/balance
雙倍分

是但啦
開2倍
魔王槍技3之後掛啫
睇波睇2場就滿啦

比mk逼害絕曬跡

啲同胞一樣樣嘅

影分身

有冇明燈

@will

我呢排燈燈地 今晚會買普京

我買襯都走盤

最衰力架冇撚用斷左我條過關

三關幾倍

係咪乘上去
@1.85@2@3.5

今次hell用團長可以單刷,建築好低都可以過到,*(最緊要左上角卡岩位）

冇團長

我淨係用南瓜劍過 又呃鳩人話好難

又講d我冇嘅嘢

南哥

拎子安劍入去切菜都得

全部都冇

左手食煙 右手切菜

事實係我抽唔到2018既角色 先用舊角打 我係loser

這遊戲玩不下去了

又番黎,神板之一

又引繼??

有load! 龍!!!

我都係中呢隻

28號生放

Thanks

正皮咗

新招曬限

南叔

難哥
打左格都知咩黎

創意滿分

又新花式

kc 唔齊 渣ga

無玩好耐
想問下8突係點玩

28號又生放 又變cc
唉 咁快又出新限
都未回完氣
不過算啦
出乜都唔關我事 反正我咁黑都唔會抽得中
Never Lucky

呢招3年前已經玩過

FGO係咪又28號出新野

下個cc係變身士？

唔睇名以為又係非洲寶寶

佢都係我同鄉喎

南gor呢招我俾95分

總之就never lucky啦

Cc係咩黎

chain chronicles

梳囉

波台d雞

唔睇用戶名仲以為又係寶寶

代表我真正黑仔

早乙女黑馬

岩岩睇完 原來一把虹武難換到

我係真正黑人

任刷架wor

無ex石先係最大問題

無紅鑽石

呢句真

喂喂喂 企開d啦 屌你老味

兩個法老互相厭惡，極醜惡

一把虹都未換到

屌你老母

佳b咁惡仲乜

非洲人應該互相扶持牙

勝條毛

不過變本身垃圾
點都唔會勁
又可以儲石

其實拎送果堆角去8突拎唔拎到一舊磚

矛牙煮直

又恰寶寶無星虹

今次打5億

咁少，我晚晚都射5億

收皮啦

有冇巴打可幫過冰滅英雄type?

姐係呢 由出果日到今日都係饅頭
真係好玩到仆街 Load同唔Load都係兩星

d蚊隻隻都低空飛咬你腳 望落去又乜都見唔到

半年無玩,想問下CC用果啲珠係咪只係得活動先有
同埋千和拳係咪呢世都無得神解
另外想問下雨宮天龍騎專抵唔抵換

係係係

做咩最近好似咁多人回歸
白貓返生

有新限抽未

Cc貓女就會好易

智障阿庫婭出電映

射左好多

回光返照

cc温泉龍都輕取啦-.-

蜻蛉叔又勝

想問下亞洲盤係咪已經最易賭 1/2機率 咁點解me狂豬

聽日買冰島勝 同埋尼日利亞勝+和算

點解我咁靚仔

點解問點解

尼日尼亞贏硬

唔贏都和

我估贏

冇得輸喎

咪岩囉 贏6倍 和4倍 各買1注
點都贏錢

係鬼 個教練同後防都廢

依家領隊係美欺

啊根廷如果上次個龍繼續出成場而贏到
我表演中環裸跑到西環

好難打。。。

韓狗先買 100%的波 番歸當兵啦

茶3大劍

俄羅斯和x提子x蕃茄

你買主客和定乜

阿根延出到線我都裸跑又點話
成班阿甲仔

烏拉圭開平手盤

cap哂圖等睇走數

Jj叔幾時落場踢

又多個走數佬2號

咁姐係買邊隊?
俄羅斯今屆食禁藥 真係唔廢 隊隊都好撚鐘意後防猜猜猜 俄仔d迫搶令人好大壓力會犯錯

啊根廷
阿根延

烏拉圭for sure啦

你唔係以為路邊社消息求其寫段文比你睇就可以扭轉乾坤呀

蘇9 同卡雲尼 好似完全無態

賭神有冇得救我
今日入多500想變5000

熱身咗2場
呢場嚟料喇

留番d錢課金啦

烏拉圭今屆得個門將勁

已經課咗
所以呢500係備用錢

主客和...3串1 5.85倍...

蕃❌
番✔️

比我先買俄和 贏左先all in提子x蕃茄
if俄和輸就 雙倍投注提子x蕃茄

《國語辭典》在「蕃」字條下云：來自外國或外族的。通「番」。如：「蕃茄」、「蕃薯」

如果提子x蕃茄再輸 就4倍買阿根廷

又通用字 返蝗國用優化啦

有咩分別？3串1頭關輸左你都可以雙倍落提子同蕃茄果度

咪傻啦 阿根延輸硬 就咁買番1倍尼日利亞勝 + 1倍注尼日利亞和就ok
鐘意可以買埋冰島勝

我平時真係咁賭

我淨係識一場場買同過關兩種

分別在於頭關贏左有錢收

佢呢個情況 尾2場把握大 佢係咪都會all in

佢話贏就allin後2場
輸就all2次in 後2場

yes ar

原來你咁on9

sor ar

我唔識賭啊 唔係都唔洗輸

準備好一齊裸跑未

當睇波助興姐

我根延然到先算啦

賭神呢

蜻蛉叔

今晚點買法

烏拉圭 盤
西班牙 盤

應該係

仲有場呢

緊係c朗

一個時段揀一場

這就是賭術

但我信唔過西班牙

好後悔7罪冇抽團長

btw睇今晚提子好定留力睇聽晚登機好

D戒子點分邊D先勁

如果4場都要做選擇嘅話，會揀
烏拉圭
埃及
伊朗
西班牙

伊朗
朗隊MOLAMOLA

個大波妹正到

??

我發現連登真係網絡荒島黎 竟然連咁大波既港女流出都無人討論

一般新既冇30%以上唔洗要,好似係
閒閒地最好都50%

認真問
隻野有咩用

可以摸伊利沙白個胸

痾煙左都冇

俄仔對拉龜, 呢場應該好睇

神真係風趣
真心想知團長有咩用

贏同輸都估唔到會打西班牙定葡萄牙，相反2:00 就可以揀走線

買野食 等開波 /

葡萄牙輸走咩線

西班牙可以輸

輸啊 成日屈人贏

佢唔屈人就冇得贏錢
好似某D歐洲人咁唔扮非就抽唔倒限
好似係

寶寶

我中限有貼圖

真非洲人啊

c朗今日一定贏啦 佢近排行運一條龍 行運行到落腳

中埋下期限先勝

唉唉又燈

不過我鍾意 燈死君子叔

屌牙

我無燈 c朗不嬲有運

訓, 今日唔玩
聽日買阿根廷

對面

10點 呢2場 正常人都睇 俄羅斯 對 烏拉圭呢場啦可?

支持 仲要買埋和 和都有4倍

好彩你提一提我 要買和

蘇9恤左髮勁左

又

Gg

Jj又勝

無啦無啦 俄仔d鬥志都無晒

佢買和

唉唉有沒買

沒有 留彈藥 聽日快樂對衝

on9.... 派錢波都唔買

差D又3-0

唉唉神分析， 所以君子愛隊嘅結局會係

唔緊要
聽日都係送錢波

俄仔自我放棄

俄羅斯紅埋
逼我gel頭

紅牌

哇沙特阿拉伯miss 左12m

兩隊出晒線都仲咁好火

下半場俄仔入2球

出哂線唔駛打假波咪認真玩番場

唉，聽日又要返去做港豬

冇人理埃及果場

有咩戰報

變身士cc幅圖寫住over drive

俄佬隊有內鬼?

第一球重播好搞笑

哇 原來沙特追和左

我都好後悔無抽
唔齊bbg

唔中限所以矛圖貼

OD大流行

咁死od有乜用
除非佢入場果時已經叉爆曬兩條俾你

overdose

梳化叔又勝

卡雲尼係咪玩埋今年
條友好廢呀

牙郎隊可能為左唔打烏拉圭 特登走去和

啊講錯，係西班牙

啊原來又沒講錯

唔會 牙朗要做神射手 牙朗又然

即場埃及絕殺win 可以試下

比左好多次機會佢射 佢可以球球中龍 但無角度/無力 呢樣真係

條廢柴見到就嬲
又獨食無技術

中龍個d無角度/無力 我都唔屌佢喇
佢好多位都隔硬射 實炒硬飛機架

佢特色黎 啲技能點晒去走位

燈到呢

大家一齊shout 唉唉又燈

燈到入

大家龍住上面幾位, 我都忍住唔出聲

我唔係架

唉唉為左報復君子燈，不惜將自己改造成唉唉燈

哇沙特阿拉伯識贏波

我無 c朗同美斯我都鐘意

買西班牙算

估到會有絕殺但估錯方向

牙朗會贏 最近佢幾有運

今年好多絕殺

你想要全套?

牙朗今屆登基+ 神射手

TG Group 果d全部都係10零秒同埋圖..

我今日無賭 我有心燈既話 一早買一皮佢贏
都話c朗同美斯我都鐘意

即係兩隊都出唔到線

燈力大戰

............寶寶

係得10零秒咋

成年無開過，今日一開發現有隻咁的野升爆左，而且就咁睇好似好勁咁，想問發生咩事？

有無咩網介紹依架興邊隻？

總之抽新野就勁架啦白貓

終於得左

牙朗

c朗>e朗

西班牙做乜

入得仲靚過c朗入個4球

冇諗過咁都入

e朗

牙朗廢到仆街

咩料呀

乜撚野事

2邊都係補時追和

On9

咁都和 屌你老母

抵撚死啦伊朗

精彩，訓得

走啦死中東佬

都話我唔燈架啦 和波 出線 又有12碼主射 隊友又有入波
又然

攻擊200回 技傷100%石版 大劍村姑係咪唔岩用

今晚睇美欺登機

又補時逼和

全世界都燈美欺
美欺要燈基了

btw jj叔好似3場豬晒

C郎仲有牌

賭神叔早晨

賭神對尋晚兩場有咩睇法

沒咩睇法

都有嘅，就係迪基亞好廢

仲係11.4

下 做咩唔問下先
pb1好食電

我知
但我心思思想試新野 冇計

鳩毛比又勝

唐飛竟然輸鳩左
仲有真冬冇頭三

真冬早就應該走啦 抽咗成年都見倒佢

原來係茶熊入學
唔係票選pool
柒咗唔好推

ok 唔推

應該走嗰個係你

不枉我刷500票比mk仔

係咪要課20pack?

20pack?

正呀mk仔

想睇裸跑多d

我都想

mk 仔個cv....

all in左好彩有入到學

阿根延
啊根廷

唔止20pack

濕濕碎啦
你望下帶土
次次都10k石

局長一個月課500咋
你班撚樣收皮啦

500pack

打手收左幾錢

輸清光喇
琴日記錯時間
以為8點開波
7點50買咗俄盤

賭神 我尋晚輸淨30蚊
有冇料翻身

想要必勝波
1場翻身

唉唉對家

今晚尼日尼亞勝6倍 和4倍
冰島勝 3倍
這是必然的賽果

講真 唔好再講啦好嗎

佢應該未好返 仲錄唔錄到

亞軍廷場唔敢買盤 好驚球玉發癲

35分鐘前

仲有半個鐘又有限

我又勝

素劍就過期
換邊把KC專好

why not all

弓

屌你老尾
原來係po topic累事
負皮左

換咗
thx

G持法國

猶大唔cc用咩弓最好
點睇帝國2果把?

屌，唐飛輸少少

13750

又一個po

1001

下個post正名
世界盃討論post

支持差勁叔搶1001

花式曬石

日本拎世界杯應該pad同白貓都會出活動

出日本隊十一隻限

全部變身士拎住個波

有新限玩未

100000000000007

個爛鬼塔到底有幾多層
打極都打唔完

kc? 極個好似20幾

呢句真 咁易打不如一關過算啦

有人係巴哈講大工壞話 比人b到陷家產

傻鳩傻鳩

呢個真 關關都差唔多
打一關送一百石咪算

原來kc2個協咁快冇左

下 屌牙
我仲未刷分

啲飾物未攞呀屌

今朝見得番幾個鐘, 狗衝打左幾場夠分拎獎算了

SAME 咁快冇左既

on9
咁快完托柒咩
人都仲有得抽
又唔提人
執啦

未打+1